[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6292)

安安

屌

33333333

屌你老母係禁區外猜猜猜 猜多兩球就失 無限loop

重心 熱狗

李斯特城no goal

我八

eason又贏

包3C 收錢算

5.5s頂住

李城呢場上盤送錢波

-1c

33333c
-1

-22222

2.5b唔足水走哂寶

羅馬 國米試下入波？

-22222快刷

2.5b gel

同路

快到 差4.5

杜蛇復出打救波台手足（第六季）

重心
1）西部聯11.5 角大❌
2）水原藍翼 盤❌
3）烏法半和❌
4）修咸勝❌
5）芬洛+0/0.5盤❌
6）利華半主❌
7）李城盤
8 拖連奴盤
9）法蘭克福盤
10）熱狗 勝
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中

3C

羅連 奈斯快入

包包2.5cashed

垃圾國米屌你老母

包比多2c

都有1.9 我記得
轉數快緊

國米係唔係唔落後唔識入波

等足水就走寶

羅馬 國米

李城繼續攻

俾多c

國米 羅馬 RB 快入

都有1.8X水
算公道

比多2c啊西甲！

包俾多c

羅馬開唔到半大

1.81買

又訓地 我屌你老木

3c角膽

西甲完全唔識入波屌

你又贏返串炸燒賣

閪甲比多2c做埋得唔得

見到2.5真係忍唔住

有冇人買左RB

以後唔賭意甲 空難聯賽黎

要連勝了

對

5c ft la

-3c

Psv 9.5b上唔上得過

rb又0

冇入球冇乜角球 悶到爆

有 入未？

岩岩西甲個角 條友空哂射出界

國米入波未

Rb goal

入啦屌

rb goal！！

乜撚野波

廿蚊當抌出街算

派未

連c 牙 圖呢

炸？

炸

你都買角

有種比多2隻角

兩隊各得一分，唔搞咁多嘢。

炸咗？

法撚同利華都係咁海鮮

意假輸緊都可以散步式回防

炸炸炸

同我一樣1.81

輸左廿蚊而家好唔爽

派？

紅牛半大呀 炸你老母

波2多 2:0

彈左我3次飛

笑撚死rb goallll

今晚係咪唔比上盤贏錢？

屌你老母飛身救角

rb炸咗，法蘭gel得

咪買左柏g支持你lor 仲想點

1.80 之後1.81

拖連奴下盤頂撚住呀
1.5b過兩倍即入當補飛

?

西甲2c plz

國米0射，李城2角，點撚樣賭

西甲快刷角

我都差4.5

玩成點

爆角未

得幾隻角都要死救爛救斷腳啦仆街

返到來見有2.5就買買佢

4.5 抵死到

呢條友買重角細？飛身救角咁仆街既野都做得出

豬2注半啊屌

啱啱入咗rb

起碼唔係差1？..

2.5我買多小小 有賺

西甲比多隻角

我睇好rb

個下加速 嚇撚死人

角細黨 大勝日了

澳假成日見

阿積士-1.5/-2

維迪b 2分波

本來講過唔買西甲角但2.5唔買講唔同

就係呢個撚樣 cls護空門咁撚樣

臭閪國米 拖連奴

維迪斯勁到

國米00 HT ，李城妹到2C，服撚左

0:0 3c ft 都算公道

心諗 我個角細呀！！！

係

錢黎架 緊係著緊啦

國米撚完未
爭咩冠軍,降班啦

有2.5 買 良心

嘩 今晚又係伏波

羅馬追和都有難度

西甲角難玩到好玩

國米呢隊撚屌 場場半細咁細，然後開下半場半大

開到2.5B足水算係公道
Respect返

幾驚佢卡2c搞死我

1分鐘2c ok?

買左1千 唔理了

西甲完未 好震

又有燒賣食 我了

我

但炸咗，rb 贏再推下一注追下數

羅馬 下半場連隊三球

誤中默契波 兩隊都唔想贏 屌

輸左廿蚊屌

得8舊

見你2.5b勁中

4444444

手痕冇理由唔買

444

2.5買唔到
買3.5就真係3角完
屌鳩你

4c

開埋3.5
公道

屌你老母 優越陳之夜

中

4c! 原來中角膽

係咪角咗

3.5b公道

咁都4c...

奇蹟5c

專友4.5 ？ 你好野

4c ft

殺

等12點後

就係比個陷家剷救左我4.5b

4c埋

4.5b就係死左係87分鐘飛身救角條冚家慘到

4c cashed

全角細

屌你老母戒賭 冇得all in了

終於中返次絕殺角大

4.5 慘死 好彩2.5 拎返哂

3.5都比埋都好公道

真係以後唔敢玩西甲場場買親都00
琴日奧沙 今日切爾

12點後會角大

國米封乜呀

我都睇好切但西甲真係撚到飛起

rb長追角細可以贏到層樓

飛身救到護空門咁撚樣 佢老母臭閪斷腳未

完半場都封

嚇鬼咩

同路 成撚日00

CLS

多謝李城

諗住allin戒賭
又可以繼續

屌 反底

難玩程度

西甲角>英超/墨假/日假>澳假

國米-6c

Lm

傻人發現案

10點3場上盤全格 10 1 100 快

我了！

咁都比你贏

Ok

西甲 法甲角我都少買

入波會殺撚咗佢全家咩，又0:0

擺明落左order

角球大細 星期日 26 切爾達 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [3.5 個] @ 3.10

角球大細 星期日 26 切爾達 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [3.5 個] @ 2.40

角球大細 星期日 26 切爾達 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [4.5 個] @ 1.90

屌你老母切爾達邊條仆街救c

me

聲大

國米下半場求你入兩粒

佢有事前

都中3.5b

去左邊

國米 羅馬

法角買完細就等收錢

唔會殺佢全家，但會殺你呢啲傻仔

原來

西甲角廿蚊都嫌多

次次都爆我一角 點計

角細贏左50k

我了

國米封乜鳩啊？腰斬？

羅馬唔該你贏半飛都好 書要跳樓了

RB入得未啊

我次次都計錯角一係差1 一係爆到仆街

勁撚到

求其買一場都贏

不過呢排開多左角大

李城rb全格派1 大家開心啦 唔洗留住

出左街

11:15買乜好？

條友傻鳩嚟

求水

荷甲準備角大

成日見佢事後

切爾達個場好撚癲

成個下半場都唔知有冇中過龍
兩隊鳩斬 犯規
邊路空哂死要去中間
猜到咁上下求撚其一腳送比對面
訓地多過踢 換哂5個人 補得4分鐘

買盤輸到on9 買單雙算

冇人理佢

跟算

可以輸10幾萬冇講出黎

00甲組聯賽

白卡佬

大户

8.5穩d啦 psv睇死佢又扮攻撚賭仔

唔信場場細 下場大波

greedisgood 999999999

白卡黨聽你指揮跟買算

12點前d波冇性架屌

兩邊班友個手制好似四粒制都係傳波
9斬9傳兩對翼唔識落底,
有角又淨係識開短, 兩野又交失
唔係開到3.5b 真係屌晒佢地

齊心聯

PSV 8.5足水就轟了

新力字頭

係個名

7c ft

而家李城果場應該買角大定細好

羅馬快cup

想改名

VAR: ON SIDE

留payme

葡塔

外面1.77 馬會1.57點賭

聾仁變左世一職乞

無我

針

德甲角又想點

屌撚到拖連奴 國米入波

真 射波全部大腳飛機
條底線好似有野咬
死都唔會落去

假撚到。。。

收哂order啦

你留payme未
尋日抽中你

大

睇tg啦

唔會有9c

閪甲依家真係變垃圾聯賽

thx 長贏

我補上算

咪係 買10.5b果啲

1M

一按即 PayMe！

多謝六西！原來我有份

真

咪提左你

8.5 24

下

⻆大黨 上盤師 今日勁針

俄假隊野場場受讓2,3,球

馬會封角

有用腦都會買8.5細

刷角未呀

國米羅馬

我白卡持有人

Tg send 左基圖比你

Psv 同rb個賠率咁硬 但又唔係屌打到瀨咁

冰c

幫主先世一

8.5s 打對台

7c完

10.5s G e

9c la大家開心

唔知咩事
馬會唔再開有佢比賽既場次

八蛇

想打救你

差啲啲

10.5唔使講都gel硬啦
叫緊8.5頂住

燕豪芬 入多粒比我輸一半

上

我連名都冇留

8.5 2.01

國米-5c

8.5s gel埋

羅馬又撚?

下次到你

上位快到

應該穩了

葡撻

心情好 中左5 1 100

今次中你了

兩個都paid 哂

報到

Gel你老母咩 返去幫杜狗含撚啦

客盤送錢 上回合已經睇到psv咩料

安特入未

我中親都係幫主唔留先中

我反底了
派我即轉運

扮攻爆角未

好

李狗喪刷C...

國米-4c

馬會唔係咁絕又整場精選半2全2掛

屌你老母國米拖連奴 唔識入波架

收到了

多謝六西

祝長羊

意甲撚狗

國米穿盤未
屌你老木

荷甲冇角？？？

好撚癲

國米，羅馬

收到+1
謝西西西西西西

法甲場場有入波
係買中0:0個場
認命了

Psv連c牙

兩場意甲開9.5高水送錢

是但啦
下下讓幾球咁讓係得外圍先敢開

想知邊位燈買了角大

完喇咩

好似意假個c 大機會D
等10.5 足水

穩

屌rb入未啊

已上10.5b

8.5s

有冇皇蘇半大

9.5b

國米 羅馬有未

柏爾12m

垃圾國米

撕飛啦仲等

羅馬0:2

12m....羅馬針

梅斯2-2

國米肯入未

今日d盤cls

我都上先

同利華個場一齊撚

羅馬

國米唔比人入好無

冰足30分鐘

一定皇so

羅馬角大上車！直指13C

Waaaa
羅馬

拉

屌你老母國米拖連奴

22梅

比多2c la

臭系 國米

我愛隊gel得未

又係下盤日 合埋眼買晒下盤算

溝定水泥啦

荷甲絕撚到

荷甲無C
左路底線猜猜猜唔出波 回後K⻆位斬入禁區頂走無限loop

應該8c完

主入未

國米唔刷角點屈渣古頂入角球

要佢扮攻刷角先

國米果場一球都無咁撚癲？

冰撚到服左 訓覺

單邊十三角羅馬

今輪好似成個意假都癲咗

有冇燈閪要左psv

叫都冇得叫....

意甲閪甲齊打假
夠薑皇蘇都0比0

屌你個閪成個禮拜終於收返注 仲要係即場角

我老豆

即場角細 曾經hi 8k

唉 針哂 得反$0.1 條飛全中 10 1 100 no cd rom

PSV都痴撚線，一次落底都無

國米入波啦仆街

Hi羅馬-3333

1

李城整多一兩球
羅馬俾多6C

國米 羅馬RB 三場上盤輸服

咪
買咗半大

PSV 11 7C FT
含曬

飛燕1-1 FT

可以無波 真係cls

跟左你對面 多謝你

唔會中

屌取消關注垃圾國米拖連奴 屌你老母

LM

次次馬拉松都係有輸冇贏 輸撚死人

Me

Psv2.5大收錢

艾沙拉維條撚樣中超都踢唔掂 點解羅馬仲會要返佢？

半2全2仲要停角30分鐘

正式宣布

角細神達達遊君 歸位

想睇rb半1全10

李城!!!!!!!!!

戰術

李狗反底...

李城！

國米有未

仆街

正氣李城

李城2:0

Roma 俾多5C

角米。。。

羅馬我真係屌你老母

李城-1盤明明送 但馬會唔派冇錢買

國米想點 下下斬大力到出界

羅馬cup到戒賭算 都係

今日買上開下 買下開上
平手盤都輸 賭閪咩..

另外嗰隊都降班啦任你中出

唔洗cup平手我都戒

錫菲聯對家都無買....

國米12m

輸啦

不如縮注跟人買

國米即場W1.61

國米12碼

羅馬反cup4球 55100

全日重心
西甲0:0走勢反覆持續

國米10
快!!!!!!!!!!!!!!

入完波刷角好合理？

收嗲啦 假派

錫菲 10.5b 10 1 100

國米比多球 快

到

f

法國全黑開Po全部人都輸

國米0:1未

國米gogogo

扮女人抵輸啦傻閪

羅馬我屌你咩

有

lm

渣古穿盤
快!!!!!!!!

國米全格，10，1，）100

錫菲走盤未？

k

跟

一

角米有角未 屌

屎姐

H

李城6.5s震緊

朗c我屌你老母 全隊去做雞啦

拖唔刷c抵死喇

國米9.5B

Eason 對家 快上

國米0-1

李狗30...
CLS

我使扮 睇你都係人生失敗者 又假派 又報假 係度刷存在感

牠買咩

李城2.5B @2.3

華Dee 腳風唔順
但交左2個assist

齊贏

全黑開Po全輸

正氣李城3-0

李城咁正氣 竟然穿左羅馬

李城正氣到
相反國米入多粒都咁難

佢買咩

買完Ng 就cashed

Q

又中

盈b

齊羊！

依隊野雲拿走左之後無角

羅馬嗌都唔洗嗌 國米仲有半輸

啱啱西甲角大針咗

今季追錫菲聯對家真係fatfat

g仔勁中到。。。

角呢屌

555555

全日最正氣---李城

牧師好

我回來了

西甲整場半大喇

復仇第二炮
國米8.5s all in

666666666

MG又反底

英超幾耐無試過一場開到3格角

下 唔撚check var? 比Vardy果下似越wor

國米8.5上了

gun 咗

快

羅馬-11111

個角球玩野

快啲8C

之後買咩

英超大波終於番黎啦

派多次

大家開心

10 1 100

後上差半隻腳啵Ching

連

李狗3連C收錢算

777777777

屌國米一隻角都冇 仲要入左波 角大針得

中撚夠未

3連C.................

3連屍

等陣爐出場真飛 洗碗先

無神神三連

李城刷角

7777 -1c

才

岩岩輸2注你唔講

羅馬死賤種到你

狂刷，自己踢出去

點解又有爐唔加我

唔反了 重回白卡黨

又開短

遲左

揀咗國米就冰c
反而就李城三連

國米-3c

李城8.5s all in

拖狗11
8978

倒左成日 淨係夠玩幾串魚蛋 唔賭了

國米！

1-1

國米1-1

1:1

做埋duck唔duck

睇怕好快錫菲聯會輸多球 散曬

1:1..

國米

rb 唔贏輸埋佢
法撚快攻

屌你老母 我買左你全對家

屌你老母國米

國米係咪On9

拖下盤上水

我見到馬會，封盤 以為0:2穿 好開心 叫出來

準備收錢

有冇得炸？

刷c咪入波羅

李狗又做乜撚野連角

國米準備爆角

買錫入波了

針

角球開嗰下有人開槍？
國米訓低咗三件

國糞連輸半都唔比 我屌你老母啦

幫主唔在list 我好大機會中了

你帕咪同路

真啊屌
唔刷c 點入波

帕爾馬19場不勝 炒羅馬 我再做羅馬球迷切7

條友推人冇事

盧卡古企定定望波

輸閪左幾注啦

直情長追佢對家，班波完全無態都追唔到人

唉又輸死 馬拉松次次都輸 賭條毛咩

刷角呀李城

假撚到仆街

買咁細既

皇蘇又撚埋一份

費撚作客3:0蛆

抵啦 反手

我買左羅

發現會員齊齊叮成日都開曬對家。。。

熱狗大波啦

國米成場禁屌比人唯一粒角球搞掂

國米靠12m
點贏

再做羅馬球迷切7

Hihi

再中第2果個我立即仆街死

熱係咪大船

場場都閪波

國米啲人企定定投訴任人補射，On9無人解圍先

如果有dier正選就800%大

RB!

4比0埋 咁唔買角了

一陣抽

李城食春藥

封？

4-0

撚半主

李城派錢波。。。

正氣紅牛

錫非聯on9架？

李城short撚左

帕爾馬不嬲意甲最假

乙組升上甲都係假番黎

通常呢d都會入
頭先見佢開第一粒角已經feel到出事

輸緊啦
法撚半一下盤全格

岩岩連豬2場 懷疑有人燈me

皇so依隊垃圾真係。。。

乜撚野伊恩拿祖入3球...

好撚廢
我個半大

撚羊唔落底 角大24

係國米啲人掛住投訴，球證唔吹比人汁雞入左

平時明明好廢

Rb冇人講？

請查收x50

法撚一陣cup 1-1，下盤2到

5-0

On9咗半季啦

5:0私家雞

5:0
廢撚到癲

馬拉松真係要用逆向思維先贏到$

失敗得過你買200上黎叫春

垃圾榜尾真係快d降班

點解仲可以係西甲前列

有四必有？

5:0

下場點部署？

李城唔好打呀

有4必有5李城

李城50

全一半5

咪撚講 輸鳩埋佢

買完2分鐘收錢

係咪買主其他

格蘭垃圾禁屌到痴線.....
皇蘇full team is a joke

打假confirm突啦
球球都唔mark既

有病

李城試下俾多C...

拖仔頂住全格

垃圾狗國米 你老母輸埋佢

屌你 李城打真軍？

西甲即場1.5入球大利申 口水飛

八蛇俾埋下場水先仆ok

睇返重播 拖連奴第一下落點大爆炸
本身封近柱條友比人撞抵左
先比人汁雞得手

李城一世球迷轟咗成皮下一隊入球

入左先講啦

李城cls

你乞中咗冇了 88

第四球？

888

9999999

意假無左Var？

打錯

派未？

假波唔睇

咁你又好得去邊

差D 6-0

波都未識傳

屌你嚇死我啊
我8.5s

哇，仲要繼續入

好快8.5

羅馬反cup2:4 1010100

唔好再刷角

意甲全主盤
晏d識買了

係咪唔派都唔會開
試下先

國米9.5b 5 1 100

g

西甲大波冇人？

12123

田

谷爺最近撿多少

未中

國米贏波可以嗎

跟機！

錫菲聯走盤5 1 1000

李城癲左，差d入多兩粒

得你sick貨

收埋啦

屌你咩拖連奴2.23開全格

就嚟jump

國米都幾勁
幫人開齋

Ihxxxxx

仲攻，留力下場啦

國米全格 5 1 100

AJAX 上盤
唯一出路

錫菲聯盤手足去得好安詳

我屌 85分鐘已經8c
未計補時

8.5s針

今場西甲應該唔似上場咁屎

對面已經無諗住踢

帕爾馬都差唔多

難

999999999

1.7x🤣

黑單

Payme plz

遲早

國米即場客W

10101010101010

國米-2c

李城大波大角 正氣到

大炒仲要喪刷角
英超公道王只有李狗

死左圖 var plz

信你

走到我比返你

大波大角有人輸？

？

一按即 PayMe！
終於中我

角米-2c

有冇可能再入

1.5派錢

羅馬單邊12角

10:0都黎

但唔入波

國米又玩野 屌你老母

10.5b 派

11.5b 轟

正氣到波大角大

最好啦

羅馬角球12:0大炒帕爾馬

西甲有好野

快啲

反gel羅馬細波算

臨尾好似食咗春藥咁

國米9.5b ok?

00果陣唔刷，50先刷係咩玩法

1.5 1.5/2 2.5掃哂佢

國米8.5 -1

李城幾時咁正氣

拉開差距點玩都得啦

國米入多粒輸半啦

朗斯絕殺5抽1 100

國米-1c

國米999

國米9C收錢算

皇so點撚樣

李斯入多球啦

屌羅馬冇角買 搞到走去買國米角大

李城刷呀

英超準備又神中位

12⻆當2球啦
羅馬拎返一分

補幾？

閪甲

國米糕！！！！！！

1-2國米

馬天尼斯

即場國米w 派錢

做埋

馬天尼斯真係好撚勁

4場西甲 加埋一球都無

盤前

羅馬反而無大

Hi 我上水
國米 全格收錢 求你

D sliva比人換走左 上盤中伏

勁碌撚咩

羅連67 比多粒啦 屌

要角唔係要入波

國米入埋又停角

國米-1c 刷埋先收工啦

羅馬轉會國米算 88

屌你國米有冇咁撚勁

羅馬個場俾多球快

笑撚死 突然又變角大日

西甲大波未

入到波就係勁

國米上盤ok?

過左12點

今日買2場角(西部，李城)都神中位，服撚哂

你住邊

國米 奇蹟1:3

西甲唔撚信又0:0

國米上盤

換左光頭中場 仲要係個踢少個個款

國米入埋佢全格啦

國米10.5b

羅馬？ 食屎啦

Rb 1:1

RB1:1

黑單巴

請笑納

李狗5:0 10C
極限公道

國米求你入多粒

英超又神中位，屌佢老鼠

李斯入多球呢

法撚盤

國米可摸耳贏盤 想比二當家派一次

大都冇

懷念以前場場追羅馬角大的日子

角大日 西甲啲角都黎緊

Rb又針

收到了齊羊更多

RB

新特蘭入未？

出齊土救我未

求你入多粒 想回味 派錢既感覺

RB 搞笑？？

我都失控

國米比多粒

大波波夜

識買一定買阿仙奴

咁皇so係咪都要收皮

國米 入多粒啦

國米

比多粒再派

角米比多角洗死

杜蛇反底

支持

皇蘇攻勢下下射出界就完 入閪咩等輸啦

角米呀

國米快入

心0飛

羅馬絕殺一球都好啊 假撚到咁

國米入多粒

國米9.5大到嗎

快撚d呀臭閪rb

有冇人一樣

買細連詩雅
買大停屍間

有無絕殺c
應該無羅

狗米+3

今日買角大未撚羸過，西部11.5B，李城10.5B，博落9.5B
下場買阿狗2格

國米俾多1角

一早入咗2.5s，唔知可摸耳食晒2注

阿仙奴半大定半細

國米半條屍拎去餵狗算

應該冇 如果有應該jump左

貪到

除咗李城全部都閪盤

閪甲又想0:0

摩納哥，火車頭？有冇同路

國米搞左一大輪野先補3

今日有買嘅都冇輸過

5:0 仲刷

神9！中

國米仲有無

半客

西甲下下都飛機想點

痴撚線買到第三格角細都要練心rb頂到12c派300 頭10抽1

羅馬半2全2
腳米半0全3

-1c 針

DLLM 狗會準撚到。。

帕爾馬成隊中武肺啦一角都無

手

國米9.5s
心跳上到160

莊家真係堅
拖贏盤 定係國米贏盤 都係賠1.6x

阿積1.13 客勝 馬會送野飲

我屌你老母，羅馬依啲咪踢波囉

唔撚信0:0

LMLM

閪甲無入波

國米賤種，一領先就無角

今日連針7口 有冇人要水

有兩場都差啲3格角

rb 法福比多球

閪甲又0:0踢嚟把撚咩

屌我慢左

皇so咁撚廢點搞

9.5又差佢一隻

Rb差半步12碼

火車頭9.5b

國米輸 半 都好

屌佢老母sirigu 嗰球都撲唔到

尼姆，卡爾斯，羅馬，頂撚到痴線

買咗大同盤既老友可以上天台抖涼

法撚 NG

火車頭角細算

今日天台真係涼

勁共

首入球

係我都著多咗件衫

1001

日